2020通識標準答案

國家紅線乃神性不可侵犯，凌駕於一切自由

國家安全就是公共利益

不同意國家方針亦需口頭上同意，統一口徑